[月經] iOS集中討論區 (51) Ready for SE2

我覺得到最後都係咁樣

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.3現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

11.4 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

老灣機城留名學野

留名

j 成語蕎

覆芝士巴打打字 lag:

我都升左11.3.1. WhatsApp 間中好 lag. Need factory reset 先至解決到。

近大半年，發覺每用三、兩月部機就開始慢，要 factory reset. 開始似 android

6s用左差不多3年

舊電冇問題係咪唔換好

228 換完又一條好漢

Lm

lm

Apple只要出到一部$4000左右
有256GB
最好keep番3.5mm
SE2好iPod touch 7都好
我就會衝架喇

大家真係好鍾意買iPhone
唔怪得依家Apple hea整iPad/Mac

Lml

mac完全係放棄狀態

新MacBook Air delay到年尾
macOS x iOS cross platform app delay到2019
Mac Pro都係delay到2019
iMac Pro官方唔整+唔俾料第三方整

應有盡冇

iPhone會年年換但Mac唔會年年追呀嘛
同埋而家除左工作上都唔會開電腦啦
iPad 乜都都搞掂

想問下有無人長期開住慳電mode

但我講嗰堆.....
MacBook Air 3年冇update
Mac Pro 5年冇update

我覺得電腦未必有iPhone/iPad咁受歡迎
但慣常基本update唔可以冇
一係就摺左佢算

6s有
8 Plus冇

慣左長開

Facebook個notifications是咪有咩問題？

Same, 8Plus唔開，上下連登聽下歌，打下coc, 三國志都夠用一日

6s個鏡頭整完 過左幾日都係黑 用唔到電筒
如果想放返出去 放邊到好啲

呢部野應該可以頂多兩年

我
iOS 9開始

應該係
淨係得個句號既符號

得返5X%電先開

有冇上到iOS 11

冇 9.3.5

台積電
未試過有問題

想問下有無巴打知邊度會收跌爛左個 moon 同爛耳機位既 6s
換左部 X 唔想對住部 6s 眼冤 定係掉左佢算

有冇人update左11.3.1同HSBC HK app之後係app入面開唔到Touch ID?
個情況係開左->顯示成功->收到SMS同Email，但係一出返去或者再入app入面settings就灰色同未開個時一樣
整左幾日又打左去hotline都係搞唔到
最神奇係用第2部機都係11.3.1可以用到

乜機
7冇事

我以為剩係我部機short咗

咦 原來尋日有app update
我未up

出面細鋪頭會收機果d 先達果類

iPhone 6
Ios 11.3.1
有無事

7plus b3好似順咗好多

Same here

X 邊隻尿袋case 好用

mac pro真係摺左佢好過

資料不足，因此無法重設安全提示問題。 可以點搞

爛到咁都會收？使唔使帶埋盒果啲
Anyway 唔該巴打

打電話去解 但要答到其中一題

我個frd上年部6plus個mon碎晒都有$1900 冇盒

聽巴打講Pro 10.5 set咗60Hz 真係慳電咗幾多下

但Pro 10.5唔開120Hz咪同Pro 9.7一樣

用咗幾日 感覺都係順過平時60Hz嘅機

好 拎去先達問下價先

換左部X 真係好撚滿意 但搵唔到有心水case 呢下煩 又唔敢裸機驚跌爛

7 Plus
諗緊好唔好back up然後成部reset 試下開，之後再restore

求其透明套先囉

更唔更好

全部唔記得曬係咪冇得搞

係咪有d料到呢

冇得搞 開過個

咁有冇計將舊id裡面d錢過到去新id?

呢個唔清楚
但係你答唔到問題更加冇可能啦

咁又係 唔該巴打先

用緊10.3在itunes backup了之後，如果用dfu方法升級到11.3後，都可以直接用itunes restore 返資料落部機？

唔夠一星期 又 WhatsApp lag again

acplus 大法好

Ikea隻無線叉電板可唔可以叉Apple Watch

想問iphone is disabled connect to itunes呢個情況係咪冇方法再救得返d data?

冇backup係抵死

拎隻錶去ikea試

以我所知係唔得

dllm
都11.4.3都仲係有電bug

11.4？

beta 呀嘛

又一個未來撚
11.4 b3就b3啦

8plus 用左11.4 beta3 兩日
暫時冇乜大bug 真係好順
但電倒水過beta2 尤其係上lihkg

開始屌喇

唔好意思囉
總之就仲係有電bug 啦

國際牌人妻 你覺得beta3點？

倒水, 易發熱

個keyboard仲係好lag

你用原生定kaiboard?

原生

我暫時未有keyboard lag

題外話 國際清你部8plus用咩殻？

易發熱呢個真

我用啲19純黑軟膠套咋
$10個
夠包住部機唔花就算

WA DLLM, 重新開機完,
都仲有電BUG

台灣4台同步aw s3 lte 垃圾香港台

aw lte除咗拎去運動唔帶電話之外好似冇必要用LTE?

其實香港多唔多人用lte版？

想問下點睇iphone行唔行到4.5g ?就要續約sales sell 4.5g plan 但我仲係6s黎,如果唔支援就廢時比咁多錢

唔知除咗運動有咩人會用

唔係間間台都唔同架咩

At least 部機支援

姐係我要再揾下唔同台睇下同部機夾唔夾?

唔洗

唔該

跑步都唔打算換

部手機如果支援你去咩台出4.5G都得

因為我爬過好多文,好似理解到就算6s係支援4.5g但如果個台果種頻譜6s無既話都得唔到

邊隻video player比較好用d?

WWDC release se?

nplayer

唔知
如果hea改可能會update個網就算
大改就WWDC甚至九月先出

No please

啱啱先醒起
iPad 2017冇event
但2018有

用到apple pencil
所以se

thanks ching

iphone 8plus/X 除左apple fast charger/ipad charger外

有咩牌子既fast charger好用？ Anker?

ios 10.3 的備份 可唔可以restore 落 ios 11的機？

絕對可以

對我嚟講iPad果個已經夠用 冇研究

iPhone x ghost touching 點算

你講乜？話我係新 account? 只 post lag post?

佢應該係講個chat history太大

隻airpod 啱啱經過美孚個站 跳到以為撞嘢

請問有無得轉apple id 個email?
用開hotmail 想轉用gamil

但用開個gmail 又有apple id , 可唔可以 cancel gmail dm身個appleid 再轉過去???

sorry 一舊舊希望有人明

晌 hotmail set auto forward all emails to to gmail 會簡單好多

7plus 升左11.3 逢打機耐左機背就好熱 之前都唔會 究竟咩事

有冇人都有依個問題
個Kaiboard搞到開LIHKG app嗰陣有印
其實我前幾個月都po過
不過因爲係cap圖所以俾其他巴打笑

邊度有印
定係你講緊你張mon貼？

依度已經兩排字粒
影相冇咁明顯
肉眼望都幾顯

左下
幫佢轉咗黑白，等大家睇得清楚啲

而家買IP8 會否好不智?

係喎
點解可以用到咁
你長期開好光？

我愛你

長期都好撚暗
啲fd都成日問我做咩唔開光啲
最神奇係佢依啲印係連登嗰幾個特定顏色嘅背景先見到

因為連登暗

請問大家iphone 6換電加換芒係咪就咁228+1,018=1246 就得 駛唔駛另外俾檢查費?

純黑純白開到最光都係睇唔到
但係有啲顏色例如淺藍淺綠底就會見到

LCD都出印
Apple 已死

我部imac都係

其實係咩事

air update 咪係non touch bar 13" pro
mac pro 都比 imac pro 取代左啦

有優惠咪買

thanks

iPhone 8 升左iOS 11.3.1 之後好似倒水左

iPhone 7 冇呢個問題

個印其實reboot完又會冇返
不過經常會走出黎

你續咩plan

前用家表示6s 配支港支移都可以過百mbps

現在8Plus 11.3.1升唔升得過?定留守11.3.0

連0.0.1既版本更新都要問完又問升唔升得過
究竟現代人發生咗咩事
由以前到而家，個個版本都有人嘈啲電倒水
而家有邊個身上面係無帶尿袋架？
有無驚成咁

我係諗住轉3既 4.5g

驚到我咁咪咪撚升
成個iOS 11都冇Update過

各位巴打，iPhone Apple care + 條款中

每次收取服務費(螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788)。

如果手機螢幕及多處損壞，係咪比 （288+788）換部新機？

788就已經換一整部翻新機比你
不用288+788

哈哈
我都係驚
所以10.3.3 7仔

其實weblock同adblock有咩分別，都係同一間公司出

想問下 我有兩個7+ 一部10.3.1 一部11.3 係咪可以backup個10.3.1去部11.3到？ ios11太on9

係同一個deceloper出，weblock可以hide咗個vpn logo同埋穩定過adblock無adblock咁易熄
不過weblock食電過adblock

其實係 whatsapp 問題，以前就算 history 大都唔會好似而家咁 lag
點解要由用家去 del history 避開你 lag 而唔係你整返好個 app？
仲要我身邊有人又係唔鏟 history 成個 database 十幾 GB 都無我得 3 GB 咁 lag

即換 唔駛等整？

係

咁要唔要book genius bar?
定直接walking 就ok?

想買隻airpods 但呢家入好唔好
好似6月出新

哦.... 原來講 WhatsApp chat history.

我果啲 好似得 1.5GB

adblock降到 2.8.2就唔同講法

要book

iphone 8 64gb 最平係咪smt 5638?

b3成日無啦啦好熱

太迷信啦，唔好睇咁多恐怖在線

點解我個2.8.2好似無開過咁

我卒之刪了全部對話。唔該曬各位。

唔知係邊樣問題，iPhone 定 WhatsApp

肯撚定係 whatsapp，以前都唔係咁

同埋印象中以前試過 update 後 fix 得返

me2
ipx

真係跳到on9 係一秒跳幾下咁
係咪壞啦

某啲位係有干擾
每次都係行到嗰度就窒
一行過就冇事

朋友由AN機想轉會
$6000買7PLUS 128GB 定係 $8000買8PLUS 256GB??

8plus

8+

用得藍芽係咁架啦
我都係去到某d位狂跳

想問下 我開左whatsapp/line通話 同時再玩game
game既聲音會變到好細聲 有冇得較

點解telegram x落左架？

之前有down可以去purchased搵返
btw唔知

收SMS 第一次無睇，隔一陣又會響多次，呢個有無得閂左佢？

設定》通知〉訊息》重複提示

羨慕大陸可以有呢個計劃，香港無份

想問下新開icloud photo library個陣出左句remove photos and videos
意思係啲相會由電話搬去icloud
好驚會del晒所有相

睇中強國心態 所以gay cook奶共真係有幾手

有冇人升左pb3之後部電話間唔時會自己“登“一下咁響，但係又冇notification到

我想由an機轉iPhone，買7定8好？
諗住新機可以用3年

x

我唔需要部咁高端嘅

8

天氣開熱部iphone x開始黎科
係街個陣熱到

*開始

終於批左信用卡買左部8紅色

想問call blocker whoscall定芝麻來電係好
android 個小鴨好用得嚟又冇廣告

iPhone 月餅會

咁8

我兩個都有裝

唔會有問題

無呀

如果你舊年九月問
呢度都仲可以會有人答你買7
但依家就一定係8

一開佢會留返壓縮版係你電話

但你可以set keep originals係電話

Thx chok

Ip x 上連登再出返去用相機app加 scanner app再入返連登已經要reload

利11.3.1

都唔知係咪相機app霸晒啲ram

係 8plus反而係打機冇問題

唔關事 可能face id
重點係7plus條ram用落多過X好多咁

唔係掛
貴咁反而仲差

總之而家用X但啲ram好似上年用7咁

btw今次換第二部翻新iPad pro 10.5反而係iOS 11.3

已入手新ipad+筆

Why not both?

咩色咩GB

iphone X貴在個外型姐
論完整度同實用性 8plus絕對係性價比之選 係衰在用舊design

8+除咗好撚大同重其實好好
不過有時的確心思思想試下X啲新嘢
希望下部平啲同fix哂啲問題

32灰

其實X只係為咗細機雙鏡加ok大嘅電

不過打機我都係搵返7plus

SE用左兩年近排開始覺得打一陣機就好鬼熱
想問下係咪因為之前UPDATE左11.1?
定似係粒電開始有問題?

天氣開始熱

Iphone 8 ios11.3
前幾日有時明明無通知 但個mon會自己着左
想問有無巴絲試過咁樣

X2

希望下一代做到LCD infinity display+背鏡冇咁突

Game 既問題，新game 愈來愈大食cpu,

唔知大家平時點清潔airpod 同個盒？

戴得多聽出耳油好難搞

搵「師傅」check check部機同自己

係咪公司有果d野 淨係係公司係咁

定期用濕紙巾抹

差緊電果陣？

點check 自己iCloud 係咪喺貴州

6s plus 有咩mon 貼好，今日老母自己買左張貼，一撞（正常碰撞）塊貼就裂鳩左

大家Apple store買機會唔會即場拆盒check ?

Tech21 貼

一定會，如果唔係部機有問題點算

Pass2U 幾好用，收哂啲卡入wallet

無差電 放左係枱 無野掂到佢

Ipad air 2 用緊ios11.3，琴日開始一日內restart左四五次，都係用緊黎睇片上連登
係咪就打柴 用左三年幾
定係要up11.3.1？

CHOK仔，我想問下龍珠超完左，漫畫同動漫結局係咪一樣架

有咩地方用到？我見有d19會然咭寫住要攞實咭

11.4 beta4 8號星期二凌晨出

近年Apple啲QC邊信得過 仲要出咗門口就冇得換，緊係一定要即場拆驗屍啦

ios 11 cant use unblock youku?

即場驗啲咩穩陣？

iCloud 容量嗰版會寫明雲上貴州

自用mode 會
果農mode 唔會

灣荃

whatsapp lag 個啲人用完whatsapp 個陣會唔會 quit app?

純粹調查下

會

restore from icloud kick住成晚都唔開始download 30gb相

咁除左外表仲有咩要check

所以而家都怕撚咗restore from icloud
之前試過臨瞓前搞
點知瞓醒發現佢無啦啦暫停咗 屌喇星

Wo 希望電仲keep 到

好少會咁WO 又, 你肯定你個WIFI 夠快?
次次都係restore from icloud

嗰時買6s,一開盒就見到玻璃同LCD PANEL中間有粒塵(係一粒,唔係一點,唔使控埋去都見到)
而家真係唔敢講

制 mon（試有冇死光點陰陽Mon) 前後相機 打出打入 上網（wifi/data) speaker.......
平時買電話呢啲都基本要check啦

記得拎多張sim卡去apple store試打出打入

星期六出機先係apple store驗完屍嚟
唔洗開第二盒

等我驗到啲天才燥底先！

買野關天才咩事

DD

果陣ip6試過部機右下角‘cup’唔實撳落去有聲

Ipx 11.3.1 升唔升11.4 pb 好

果次同巴打去買冇check
因為唔係”我” IR到 所以好彩冇事

有得iTunes就iTunes
iCloud真係保險only

應該係 但係中間d劇情唔同晒

升啦, 還掂11.3.1 都係倒水電,
不如搏下, 比個希望自己
BTW. 用緊11.4 PB 電量都係麻麻地

No
係可以廢到 home 完即刻入返 WhatsApp 已經要再等 10 秒入 group

我一個月iTunes Backup一次啲iOS device
成家人啲機俾哂我backup
好大工程

啱啱換mon貼
撕走張舊貼嘅時候
發覺個mon又多咗兩條痕
我好肯定上次貼嘅時後係冇

想買momax 貼，但唔包貼埋，邊度有得幫痴？屋企大塵痴唔到

我唔係灣荃福來村

搞錯左添

Lihkg 新浩南哥

同埋YouTube++ 會唔會俾youtube ban?

落荃豐 求期一間都肯

我成家都開哂iCloud backup
不過有時都係唔夠放心想電腦backup多一份

我一般都唔會QUIT.

BTW, 我DELETE 左HISTORY之後. 暫時仲好順. 一、二日

咁多年都用iCloud backup
未出事過

Unblock youku依家係咪用唔到？

通常都係 本身開住icloud back
但換機就用mac機搞
未試過有問題

其實呢啲, 插件好多都好危險, 我見ADGUARD ADBLOCK 呢啲都有讀取所有網頁資料既權限,

垃圾檔 無記錯每次 RESTORE都自己清左架

邊個app最多電影、動畫？
Netflix 太少，千尋無歐美

VM 美劇網無左,

淨係用windows版黎backup冇出過事

仲諗緊入唔入airpod
無線叉電case對自己黎講無乜用
但如果岀2nd gen 有大改良又想等

同等

果時又傳話只出過個盒
仲有塊AIR power 又話18年Q1出
無左影

塊無線衛生巾已消失

不過，沒有 charge-at-distance 嘅無線我興趣不大，唔可以一路叉一路手握住用對我無用。

都唔知塊M巾因爲咩原因遲遲唔出貨
照道理幾個Qi線圈唔洗搞咁耐

我都覺得依家嘅無線叉電唔係太有用
所以我求其執兩塊版用住先
唔想用太多錢喺呢樣嘢身上

自從iphone有ac wifi我都冇再拮線用itunes backup
icloud快太多

咪就係... Qi 只係現有 / 舊技術。

就算加粒Apple chip 限制東，限制西，都係 easy job. 唔知搞乜推遲...

跌撚咗嘅我決定等2nd gen

大把啦

有無人up上11.3 之後熄mon播歌/電台會跳線？
iOS 11.3.1
iPhone 6s
用foobar2000 同881903 播野會跳線

無線叉電公司用就唔錯
可以就咁hea部電話喺枱面

anc
見過話岀一條新line係high end 無線headphone

純粹係次次插線都一take過 就靠插線算
iCloud試過幾次fail

依家諗翻之前用icloud restore backup
好彩冇事

Beta 4

b3成日發熱 焗住上

出左？PB未有

推出了

除左我無人有事？

通常遲一晚有

地區香港係咪一定冇事?

一陣
宜家邊間電訊商收得最好
用緊csl 唔知仲續唔續好

冇話邊間最好，間間都差唔多，你平時去開邊區，會唔會考慮FUP/搭地鐵

yes

好過google啦
朋友買企業版做開剪片，將D片upload上去
點知每日上傳有限制，仲要有時限制一陣有時限制幾日
咁你就唔好話你限啦
上傳幾十G都會限

有呀
今朝5點幾up咗
暫時感覺良好

Pb4

真．灣荃here 邊個叫我

icound大法好

你兩個username好類似

由7 月起

所有app update 要用 ios 11 SDK
同 support iphone x 個mon

只係方便
完全無快呢個感覺

姐係x 個樣有排玩

其實都肯定架啦
洗左咁多錢咁多時間去faceid

亦即係話個M額應該會keep到換新design為止

WhatsApp lag 我覺得同某d group 有關，可能group 入面有d 人用緊舊版
我本身冇還原WhatsApp record, 但過左幾日就開始lag, 好似淨係嗰個group 特別lag，
後來quit 左group 就冇晒事

iOS 11.4 Pb 4 download要2.2gb

今次更新左d咩搞到要咁大

有冇人講下11.3.1？定係我太遲知 個個都講pb4
11.3同11.3.1電量有冇分別？

271.9Mb only for my 7 plus

透過 Geekbench 跑分測試軟體，Beta 4 相較於前一版本在單核心以及多核心的跑分表現上都略有進步。不過在 Beta 3 中修正過的「控制中心音量標誌不會隨音量大小產生變化」的問題，到了 Beta 4 版本中，則被發現音量標誌的變化速度異常緩慢。

最緊要電量有無好到先,
雖然都已經UP左

其實只要係啱啱換電/一年內新機
所謂電量都唔會點變架...

下, 11.2同11.3 都差好遠啦
好似係

新買8plus仲係11.2.6
係咪唔上11.3.1好啲

一個老灣去老荃，一個老灣唔會走

整得感覺比beta 3順少少，電量要再試今晚再報告

新手報到

乜撚野名黎

叉過電

用落都習慣晒
其實都唔會特登去望
如果個m額細啲就應該會好礙眼

如果x2 del感個m
對個app 都無影響架
依家cap 圖張相咩無m字

我明
但咁即係話apple冇打算做任何嘢整走/整細個m額
例如用再細嘅sensor

用緊iPhone8Plus
之前同步/備份/更新都好正常（usb接電腦pc itunes)

但係最近同步嘅時候放唔到自己pc上面嘅相落iPhone
之前不嬲有放緊，最近想加多幾十張就唔得

依家連之前放落去果d都放唔返

係iPhone上面佢有幫我跟pc咁分唔同相片folders
但係iPhone全部folders入面都係0相片

請問有冇巴打遇過
Sorry 講到 1999

咁又未必嘅,應該係話黎緊嘅iPhone全部都係呢個aspect ratio所以先要強制咁做姐
就算飛走m額好多app都唔會擺野喺果個位度

Apple 承諾7月前所有app 會跟iphone x 比例
屌快啦，有d app 真係好柒

减價
在你購買後 14 天內如 Apple 永久調低 Apple 品牌產品的價格，你可要求退還已付價格與現行售價之間的差價。你須提供原始購買收據，並在减價後 14 天內要求退回差價。本政策不適用於有時間限制的减價行動或特別優惠情况，例如假日促銷活動的减價。

係咪我5月30號買ipad pro 10.5寸 6月5日可以去拎返錢？係apple store card 定cash?

有冇source 係就好啦 fgo真係好柒

你用咩方式俾
佢就用咩方式退差價

但首先你要肯定WWDC會有新iPad Pro
同埋新Pro出咗之後舊Pro會減價
想執平嘢不如真係等佢減價先執

X多唔多橫向app用？
一打橫就一定會撞到個M額

唔洗source,係真嘅
我收到通知

利申：dev

恒生呀pps呀dklm 十年都唔更新下
正垃圾港豬app黎

唔好話X
有啲app仲係用緊4吋放大版就收工
講緊4.7/5.5已經出現咗成四年

我的天文台

馬會

我想問下USA / JP Apple ID, Server係咪唔會用貴州
驚HK Apple ID 遲早都收皮被上貴州

唔會

我自己就除左打機睇片外就已經冇,不過呢兩樣野而家都少喺電話做

浩南哥唔洗質疑

傳緊iOS 12可以打橫face id
係就好好多

唔知咩事 10.5pro beta4好lag 打字慢 開app慢

決定唔上pb4 繼續用pb3

常識吧

pps

Pb4好差？

pps啱啱更新左

乜七都無變過
點解 apple 仲俾佢上架

Available for iPhone X?

有冇人今晚睇google io

是咪6月一發佈完新Ipad pro,舊Ipad Pro就第日會減價?

我果部冇事
不過去電好似快左

係掛

唔明點解呢間野可以一成不變
dklm

個app真係幾年前iPhone4個陣既design

用website仲好用

更新左11.3 d電快左一半

你唔講真係唔知

講APP點夠urbtix勁, 出error 可以 whole page error 哂, back都back唔到

有冇人一樣開擴音講電話 一邊打機
對方收咗線 自己係收唔到線 兼kill 唔到電話app

想問下4.2A 即係幾多W

5V 咪 21W ( V x A )

狗會 PPS 公務員 狗鐵next train

我想知我iPad 牛快，定拖板快
iPad 牛12W
拖板USB頭 4.2A

都係插USB to lightning
邊個快？

9月出新iphone之後，iphoneX會跌到幾多錢左右？

iPhone 應該最多都係食 12w

過多會點？

照道理就$800

google 發佈會

x 咁貴應該唔800
我估150usd

我估下架

應該係 iphone 自己限流

部iphonex沖水入左水 係咪無得保?

一定啦 有保護裝置 唔係爆死都唔知咩事

冇買apple care+ = 玩撚完 = 高價整機

GarageBand 打橫可以用到FaceId 做effect, 之後唔會咁柒同你講只有新iPhone X先support打橫faceid

iOS 11.4 再加入保障用戶privacy 措施

7 日冇 unlock 過，lightning port 會封咗

pps用個app包住個網咋嘛

擺7日冇電點算

灣仔（馬師道）遊戲機城

Hong Kong jockey club

咁點叉電

想請教下iOS 11個password function係咪無得turn off auto filling?

我想次次都用指紋unlock個password list再揀而唔係一開個網佢就auto fill

入去關左佢

但一關就會call out唔到password function

想做到個理想狀態係我打開個網
登入果陣需要再認證一次指紋先會出acc/pw

而唔係一開個登入畫面就自己幫我填晒

係咪暫時都做唔到？

iPhone X做到?
睇嚟過幾個月可以換機

應該唔會on9到連電流都封埋掛

正唔正呀

仆街仔

好明顯淨係封過data啦

真係估唔到智能電話都行左咁多年, 都仲有啲咁廢既APP又比佢上到架

睇完google io
Siri真係好廢

只可差電

電腦 FBI 乜柒都read 唔到

Google AI 好勁
有冇睇打電話個到

AI : Hmmm...mm

五年無進步過
apple 係sj 死左後根本無做好過一次事
只係諗搵錢
每樣product 都係搞衰左
macbook 成條line 七到無朋友

個iOS亦都冇好過

不過廣東話唔知幾時先有

唔係防水既咩

但google Assistant仲未support廣東話

屌你

抗水咋 同埋佢地係實驗室入面做測試，分分鐘用純水嚟做

屌佢老味FGO終於避無可避

真係要快手

仲好多App好柒

想問爸打我部x 從電腦經itunes入相，但係系iTunes 度show住讀取相片步驟3/4度hold住好耐，d相都冇入到部機度，可以點搞

成堆日系課金GAME
起碼我玩果堆(CGSS LLSIF FGO PAD)都仲係大大條黑邊
玩到燥底

反而D贏國驚就支援晒

GOOGLE AI 幾好都無用啦, 唔會SUPPORT 廣東話的,
佢啲產品又唔會係香港賣
仲有GOOGLE 贏在有大數據
無得鬥

堆日本仔課金game如果係橫向嘅應該就算support iPhone X個screen都9成9係整到咁就算

我屌整到咁撚樣仲衰

不過最要更新既真係啲銀行app

仲有狗巴 屌佢老母

頭先唔小心掉左個apple EarPods 落洗衣機 依家諗緊買返個原廠定買個wireless? 大家有無咩推薦？

九巴城巴都冇

反而成日屌港鐵 佢個App就正路

唔好話冇好過， 連進步都冇。
當年iPhone 帶住其他人行。
IPhone 4s -> siri
Google 就整個google now

IPhone 5s -> TouchID
到而家好多機都做指紋解鎖
你睇下而家
唯一感恩既係有FaceID, 我極懷疑FaceID 係SJ 留落黎既野

如果7日冇unlock
冇哂電 咁點搞

可充電

on9名

想問其實iTunes backup係咪所有野都會backup曬 包括聊天紀錄 media record 同safari啲分頁？ 岩岩轉會唔係好識

message 記錄 yes

media record 如果係 itunes sync 啲歌就 no

safari 分頁？ 書籤？ 書籤 yes icloud sync 嘅

咁tg / line果啲對話呢?

我想請教下，IOS個天氣定位，點樣先睇到自己係邊度，唔係去旺角show 香港，入北角又show 香港呢？

利申：無追post

itunes backup 會包哂

line都會，不過就最好喺line度自己撳backup上icloud好啲，試過restore之後入唔到line個app要del左佢重裝先得

開左啦，set always 都無用

Tg encrypted chat history 都會？

<key>com.apple.snapshot.battery.maxCapacity</key><integer>1700</integer>

而家係咪仲可以用呢個嚟check電？
算係最準？

話說有部ipad mini 用緊ios 6
因為連youtube app 都用唔到 迫住update ios
update 左之後要activation...

問題係唔記得左個apple account...
如果有單有盒可唔可以拎去apple store 搞 ?

難d喎

可以點算
平時老豆用黎睇youtube 多

Reset to factory default?

AppStore 無左telegram x 仲可以係邊download到？

垃圾 不了

用11.4 用唔到sticker

之前down咗果d人先有喎

你照拎去apple問下

有down過都down唔到

屌係 仲以為係我問題
又勁lag

purchased喎

個app有咩問題要下架

俄羅斯政府要求交出加密金鑰，Telegram 將再提上訴

唔知關唔關事

btw Beta 4粒電麻麻地

Strong hold b3

有冇人個定位試過咁

係 可能換左機唔得

跟ac點會唔得 早兩日先down完

Telegram X beta

keep住用呢個 但有時d通知鳩鳩地

WWDC

你地部機會唔會間中震一震但冇人email/WhatsApp 你，記得之前有巴打教過點熄左佢但唔記得點熄

x2

我係睇唔到舊個啲圖（無clear cache）

Email

而家係咪無可以企直部機嘅fast wireless charger? 我見apple官網買果兩個都係平放個啲

推，唔知點解冇得簡app

放第一頁啦下個po

冇咗multi acc

se照上11.3.1 用dfu restore上 越用越順滑 部機又可以再戰多年

有喎，click settings 10 下 > accounts

Thx

浩南哥非一般既勁

係喎

得beta有？

個itunes壞撚左重裝都唔得

一開就彈login果舊野出黎 但係就狂閃

freeze左係度

Yes

Android呢條片真係幾好j

報名預約你的免費 30 分鐘網上指導時段。

到時會點指導架

你想點指導

有冇人試過用哩個方法

我唔識用IPAD
希望有個鬼妹可以用FaceTime指導下我

想問下rss player 係咪已死？

想入後台整gay

iPad?
搵佢咪得

佢肯親身指導我我短十年命都制！！！

我想有男精靈教我用Apple Pencil畫畫

pls help

reboot same?

條片有8成時間都係齋睇佢啲animation

想用信用卡 apple pay , 但我用緊6s ios9 , 唔升ios 11 就加唔到卡。想請問升ios11 有冇伏

咁實倒水過9架喎

得罪講句 我覺得iOS9同11都係垃圾
係10叫好啲

仲有iOS 7都係，嚟緊12 係雙數唔通

咁即係唔洗止意用到apple pay

係就過癮了

玩到咁大？
咁7/8可以即刻收檔

銅鑼灣店

閃魔已經好好用

Remax 全屏果張福仁賣緊$39
抗指紋 抗油 好高質

唔貼

試過都係唔得
會唔會係定位粒ic壞?
google過都未見過有人係咁

唔貴嘅話X都收得檔

如果係真 我用緊8plus都想換

如果埋單計數64GB$5000左右應該大把想J全屏嘅人衝

8 plus用得耐真係覺得好大好重

如果賣$5k 肯定左cut右cut 倒水電...

但性能 影相拍片同電量真係好好 之前係未試過有一部機可以打埋機(pes, coc)都用到全日

單鏡
冇true tone
冇P3
冇3D touch
冇wireless charging
Cut呢啲都應該可以抵消到部分成本
再貴啲去到$6000啲人就嫌貴㗎喇

8 plus so far係我用過最滿意嘅smartphone

如果冇3D touch 會令人卻步

係ios11 on99

唔咁樣又點谷番啲人上貴機
Apple依家好識玩呢啲

其個咁樣起角又幾靚

真係未見過係冇嘢

se2賣6000 咁嚟緊部6.1吋嘅賣幾錢

如果拎去check去邊度好？
唔可以去apple check
因為已過保同有jb

唔係掛 想放8換

如果有SE2
正路就應該賣3000-4000呢個位
唔會有咁多高階features（全屏可能性頗低）
咁6.1吋就可以賣5000-6000左右

自從爆料大神Kuo Ming xxxx冇做
啲料都開始唔太可信

Apple真係咁出嘅話
我都想8+換呢部
最好有256GB

大家都放7/8換呢部
之後9月出9同XI又有人再換機
一年食兩水

iPad嗰邊已經係咁
3月出普通版
用性價比吸引大家買
6月再出部勁嘢
搞到用緊普通版嘅忍唔住又想換

Apple終於參透到佢地啲嘢點貴都好
果粉都會有錢買嘅道理

同埋傳se2都只係用a10 a10應該唔夠快去做faceid

A10冇AI chip
唔識認人樣嘅變化（有錯請指正）
Face ID會變得好廢
如果SE2用A10就多數冇Face ID
但就算用A11我都覺得唔會有Face ID

唔用face id, 又冇touch id, 咁即係退步?
唔認為呢件事有可能發生

咁咪用番touch id舊design

se2係A11+有faceID嘅話死得啦
咁樣倒X米

即放7plus

A11都有少少機會
因為6s/SE時代有先例
但Face ID真係難啲
一嚟貴
工嚟個M字額都好大下

關鍵始終係SE2會賣幾錢

Btw做咩啲SE2討論全部都負哂皮

一定又係十足十傑作

我都想問

但如果冇face id，又全屏咁點解鎖

所以我覺得張相係流料居多
個M額咁細連sensor都放唔落
除非個touch ID搬咗去第二度

個 screen 咁細 (細過 IP7), 點可能 win 到 7, 8, X?

快啲出SE2啦
部電話就打柴喇

Moon貼都dum撚埋

6s+ 觀望中

冇乜要求 有4.3/4.5吋mon 行A10就夠 最好keep返3.5mm頭同touchid

不過apple自己倒自己米都唔係第一日既事

請問買itunes card 有時係咪會有得平 想買$20000

20000咁多買乜

課長

iPhone X 終於睇到YouTube 上面d HDR片

have update?

更新到最新YouTube app

係喎有得揀

iPad Pro睇唔到

有咩分別其實😂

點買？
係咪一定要用X先買到？

10.5pro 見唔到有，X見到有

好正，色水

我10.5見到咁
即係有冇

iTunes Store 話有咪得囉

好想買

YouTube has added support for HDR video playback on Apple’s iPhone X, 8, and 8 Plus.
The iPad Pro also has a display that’s bright and vibrant enough for high dynamic range content, but MacRumors notes that YouTube hasn’t flipped the switch to enable it on there yet.

我部8plus暫時未有得在youtube按HDR option

膠乜春

有冇用緊3HK既巴打用到mobile phone billing 做payment method?
拎完個驗證碼佢話我invalid payment method要我聯絡個carrier

iphoneX 閃魔 用邊隻mon貼好？
要全包 唔入塵 滑 唔要磨沙
用緊hoda 好貴 同好易爆...

一個月用itunes 用十萬到
之前見到有d 9折 諗住平d 都好

咪全屏果隻

痴線

chjikf
thankss

見到sources係SCMP先知係HK!
Apple Watch又救命

淘寶閃魔官方店 好多種 又6d 又高清 唔仲知邊隻先岩

a10不了

有無巴打開左adblock開唔到apple daily!?

me2

Adblock 會比佢記錄晒你上網紀錄，怕唔怕？

用imessage無咗打字變橙色轉emoji可以開返？
見人地部機做到 自己嗰部一向都唔得
以家用緊7plus 11.4b1

轉用weblock啦，adblock好似比人放棄左，除左用2.8.2之外

有無人都用唔到rssplayer?

膠乜野？

唔係X, 8plus, 8都support hdr video咩？

我都用唔到

有更新 但都係用唔到條link

果條link好似都壞左幾耐下

咁就唔知啦 好耐冇用過

無用一星期 發現用唔到 好多套都追到季尾

個d線上看網有冇？

我更新完撳多幾次就用得返

Apple幾時先去搞吓個Siri

對比google siri真係好廢

分別係邊

明明以前就係SIRI 吸引我買APPLE. 買咗咁耐都無改進過, 雖然無咩點用佢

唔好意思 條link唔得

slide to unlock

越傳越真咁

冇face id 又冇touch id
點unlock 部機

Siri 真係apple 最大敗筆，究竟佢幾時先肯揼錢大改

如果額頭做到咁細下代X都幾吸引
更高屏佔

幾時發佈呀 想幫老人家換 仲用緊An機

如果佢真係出到咁
我都想換

後鏡
聲
可能得返打密碼

6仔觀望中

想問下各位師兄，我係iOS 11.2既，最近down左隻game玩 但唔知點解每次重開個app都要download過啲data，我問過其他人又冇呢個問題 係唔知點解係我先有呢個問題，我check翻storage 電話根本冇幫我save到個document and data，即係我每次熄左個app就冇曬啲document data，但明明我仲有8gb剩，剩係呢個app先係咁 其他又冇事

有冇師兄可以幫幫手話我知點解決

應該係夠厚，所以放得落
如果唔用faceid就唔會整個notch出黎

但係佢個case同而家SE啲case有咩分別

唔知有係無錯台
我想問下我本身有個舊apple ac
上一兩年應該打錯左pw比apple 鎖左acc
但iTunes 用唔到
唔知點解電話入返同一個pw又比我更新app
諗住回復返佢，次次佢話可以回復果陣會send sms比我，最後係無send過啦

咁而家我再整左個新acc
咁我本身舊嘅app係跟舊acc
咁係無辦法將個舊ac嘅app轉曬名落新acc度？
定一係要del app又用新acc dl
一係每次更新app就用返舊acc更新
唔該各位巴絲

冇 重新down過啦

屌死你呀apple放棄touchid

有無人點解個系統會佔咁多位 未boot機直頭過9gb

一係就因為部機夠厚 所以放得落face ID
一係就螢幕底touch ID

不意外

都on9的
唔洗望個moon 係將床度放隻手指就unlock到
腦都唔洗用

6s 11.3岩岩裝就好順
而家lag到仆街

同樣2.8.2
6S開到而ipad 2018死左在蘋果日報果個版面

想問問知唔知macbook pro/air幾時會有新機出

點解會話冇faceid？

話個M字太細？

如果搬X個M額落SE度
兩邊有幾多位剩

Weblock都上唔到apple daily，係咪有乜要set

Me 2

apple daily 個app問題

我都想知..因為只買左adblock

或者可能face id 2需要嘅位少啲呢 下代iPhone X都傳話個m字額會縮細啲啦

或者可能touch id 3就係裝係螢幕底
之前話cut cost會冇左3D touch 所以亦都唔會有3D touch home button
就會用slide up呢個動作解鎖

傳聞九月話有部平價版，6.1寸。呢個 size 可能啱我。

呢部會用 TFT mon. 請問會唔會質素差好多？

其實依家咁多山寨iPhone抄M字額
都唔知係咪啲山寨機mon貼

嚟緊個wwdc係咪有新ipad pro出
想出部pro 等唔等好

老閪都等
我都等緊

爭一個月都冇 老虎都等減幾百先

一陣直接取代

Tim Cock係咪唔會再出 iPod 架喇？
想買部MP3機聽歌

多餘

不如直接買個player算啦

Adblock唔係2.8.2既話要自己入list先block到, weblock唔洗入

Apple呢幾年推緊Music相關嘅嘢
又想染指番音響嘢
明明就有理由落本推下新iPod
不過算啦
Tim Cock肯定嫌iPod冇肉食唔肯投資

即係依家無人買 iPod 喇？
咁係咪要買 DSP 黎聽歌？

SE都用M字額， 會唔會冇左SE機既意義

Apple整個Apple Lossless出嚟
但iPhone又唔靚聲
又冇位
推藍牙耳機但音質同插線耳機差勁多皮
ICloud music又唔stream lossless
啲無損檔根本無用武之地

Apple喺iPod方面hea得就hea
根本就同逼人唔買iPod冇分別

唔會架，M額 但依然係細機，咁一樣食到SE個市場
價格升左就一定了

比我都唔買啦，淨係食到24bit/48khz又食唔到flac
一部2000幾嘅dsp都已經解到24bit/192khz同有2.5mm頭啦
我部xdp-300r都係2千頭咋嘛

我而家用shadowrocket 做Adblock

SE機定位應該係平價iPhone, 但用5未mon成本高左， 可能仲高過iPhone 8個mon, 咁咪冇左平既意義

Btw, 有冇料話會出 iphone 9

SE 好似貴過 6/6S 架？
價格應該係睇番硬件級數？

岩岩睇左
SE 32GB 2998
6s 32GB 3788

硬件除非佢用返而家SE既spec, 如果唔係佢個價可能會貴左6s🤔
問題就黎啦，我假設佢今次部SE賣4000, 當佢係最平iPhone. 當年SE出除左係清舊貨之外， 就係想用底價吸引一啲budget 冇咁多既人去用iPhone.

用唔翻

6s下架咪得
本來大家都預咗6s舊年9月就收檔
點知仲留得低
搞到Apple同一時間有勁多iPhone上架

$4000喺Apple嘅世界算平㗎喇
都依然平過7 32GB
係依家$2988太佛心啫

當年SE一出都賣$3488同$4288啦
仲要係16同64Gb

依家$2988 32GB都唔見得好好
所以最用得落手嗰部SE都要$3788
我又唔覺得真係好平

依家梗係唔抵買啦
兩年前連A10都未出
果陣$4288其實又唔算貴
利申$3888果陣入左部64

對比起依家X $8588直頭係平到癲

SE個價都真係算經典
跳黎跳去
一開始16GB $3488 64GB $4288
之後16GB $3488 64GB $3888
再之後32GB $3488 128GB $4288
到依家32GB $2988 128GB $3788

3888 入64
真係勁抵屌 用左就快2年都仲咁順

如果真係全屏se真係想衝

色水差好遠

就係想Apple入返去Player市場
iTunes直接入返晒d歌唔洗煩

仲要唔減價但係 A8 1GB RAM

用X睇左YouTube 個HDR 就差好遠

雖然大家成日都話iPhone做到哂iPod做到嘅嘢
但我覺得Apple有心搞嘅話根本就可以令到iPod有番啲賣點

直接支援Hi-Res都夠打啦

得3.5mm嘅就應該差咁啲
同埋一定貴過同級數晶片嘅dsp

疑似 iPhone SE 2 組件曝光 一樣有劉海！

e幾日個touch id唔知咩事 成日detect唔到
無得用指紋開機/dl野
有無巴打有同樣問題
部細ip8買左1個月左右

留名跟進

reset指紋

11.4 Beta 5 15號星期二凌晨出

咁可能係faceid

唔信擺得落face id
可能得鏡頭 感光器
得機背/mon底 touch id
甚至直頭乜都無 用passcode

除非se2同iphoneX一樣size

🤮

希望佢用 8嘅 cpu.

如果用慢 cpu, 我未必諗。費事遲啲行新版 iOS 會 lag 機

唔會咁低能 用番密碼下話？！

如果se2真係玩細機M額 我都相信幾大可能無face id
一來無咁多位放sensor 2來成本唔平

用 m字額 其實令塊玻璃嘅成本高咗

多餘啦

你算小事 我$3688入se16gb

衝動

Thanks 巴打 重開部機就無事了

成功冇廣告 。又簡單

前幾日部x唔小心mon落地
mon貼碎埋 好驚跌壞鏡頭

你地點backup 部機架？本身iCloud 唔夠位，宜家手動用iTunes backup ，唸緊買iCloud 定呢個

iPhone X 跌過個mon好易會有線

上個星期去換翻新iPad pro果陣對面果個人部X直頭個mon上半變晒綠色，下半show到野但係咁閃，唔知係咪又係跌機

部iPhone 7呢排成日發熱

我每日起身戈時都restart 部機

睇過一次咋
有無例子睇睇

iCloud啦

YouTube App

求detail

我用Fiio K1好過條腸仔嘅

一向都係辣殺

Apple Watch

無故白蘋果，hard reboot / 熄機再開 都係白蘋果。

點搞？

變左烚腸仔

任何靚耳機經過嗰條腸仔都會變EarPods質素

買部mojo囉

點睇

an撚想轉會iphone,
唔想要face ID有無話呢個時候邊部機好？

定係等佢下半年出新機？

唔要faceid得8/8+揀

等埋wwdc睇下se2 咩料先

下半年個啲九成係faceid，唔洗諗

問多句
宜家睇se2 流出既資料都係face ID
(至少無touch ID)

如果apple出新機，舊機會唔會減價嫁？

出新機剩係對應既舊款減價

eg:出se2，se會減（唔直接落架既話），其他唔關事唔會減

係用新link 定點？

有冇人screenshot個效果成日都唔見左
利申: iphone x

8 ok架 不過你呢個尷尬中間位嚟換
你睇下有咩鋪平/手機個台有冇優惠

6s plus試過

x成日都有呢個問題
ios11

Iphone 6想換電
新年去過apple 話幫我訂電池 到而家都冇哂聲氣

rss player用唔到 ？

你係咪無留意你個email trash?

WALK IN 得啦宜家

IPHONE SE 2 傳聞5月出係唔係確認咗啦?

部IPHONE SE 已經頂唔順 瘋狂自動開機又LAG 想換SE 2

一日未出都冇人答到你
冇都唔奇
又或者hea出
亦可能掛住SE個名但其實係"cheap"版X（即係平極有限）

For those who want to know how to use shadowrocket as Adblock. Here is a sample video.

使用體驗上會唔會網速慢左??

唔會。

可唔可以share個config

真？我仲book左時間去

手有部用緊嘅iphone7有沒有服務嗰個問題 間唔中會自己reboot 試過隔好耐先開得翻機 iTunes強制升去iOS 11.3之後好翻過一排 但而家連機都開唔到 有冇救？

出過去啲細鋪整 同天才吧一樣都話整唔到

去過天才吧都話整唔到？藍精靈有冇話檢查完係咩問題？

佢話開唔到機證明唔到沒有服務唔會整 一係就俾2488換翻新 但我又好想救翻啲data
本身冇backup

開唔到機除咗畀錢就冇 怪就怪你開到機嗰時唔攞去整

Apple care+ 就到期，攞去apple 檢查，粒電仲有88%都幫我換新 太好了

利申，人在加國

想問下用開iphone,買部ipad返黎可唔可以將iphone D backup成份咁copy落ipad到?
即係好似舊iphone換新iphone咁係itunes backup完同步落新iphone咁,唔洗重新搬過砌過D apps咁

Apps是咪兩邊同時裝都得?
game既Save會唔會係兩部機分開
打算6月出新Ipad就入10.5Pro

前日問又一城話rock in換到，6pm前可以即日攞

唔見咗部g3 豐澤供機就3488*105%,仲要當時se新出無貨 衛信當時有現貨3688免息分期

又要係時候唱 icound大法好

why not #icound大法好

唔記得利申 自己都有用緊

iCloud daily 自動 （如iPhone iPad iCloud 有足夠需要嘅位）

iTunes 得閒做下

有啲app冇iPad版
例如IG/WhatsApp

人類總是...
有個咁好既backup system. 竟然唔backup
不如用番NOKIA 3310 算

依加11.4 pb3
7仔上唔上pb4好

no

詢問三大語音助理「有沒有在監視我」 結果 Siri 一個霸氣回應

解釋越多越身有屎

iPad Pro 9月先有新機

Source?
我唔係太信Apple會一齊出iPhone同iPad Pro爭風頭

????

屌喇星部iphonex 開唔到機

如果部iPad 真係要full screen + Face ID unlock 一定要9月，iOS 11 做唔到

ipad face id
搞掂landscape 先啦

iPhone X已經係全屏+Face ID+iOS 11
iPad照跟應該冇大問題

打平唔得，最快iOS 12

之前放過風話得
我估應該冇問問嘅
不過如果選六月唔出
應該會去到11月先出
9月要讓路俾iPhone

但ipad 多數都係打橫用,
如果照跟iphone 個設計有少少怪
但如果留番上下兩邊又唔係叫全屏了

仲有之前iPad Pro 9.7 變10.5中間有1年3個月，10.5下一代又係一年3個月咪同iphone 一齊出

10.5個spec玩多陣都仲得
我估6月冇嘅話就11月先出

如果landscape 都用到faceid 既話
完勝touch id, touch id 可以收皮了
我部iphone x 而家已經認得我用紙巾塞住兩個鼻個樣
成日鼻敏感揾紙巾塞住兩個鼻而家都解到
唔明點解啲人成日話UNLOCK 唔到

呢排我都係咁流鼻水 邊抹邊解鎖都仲得

原來IG冇Ipad版架 唔講唔知
咁即係如果我隻game兩邊都有既,係iphone玩完再係ipad玩個進度都會一樣?

但我驚咁玩法, 第二個人遮住半邊面都解到你部機

睇你玩咩GAME 啦
大部份game 都有link 住game center 架啦
你同一個apple id 咪同步進度
或者link facebook 又得
我好似未玩過一隻game iphone 同Ipad 唔互通

唔會掛

我唔知faceid 背後點智能法
所以我條女成日用密碼開鎖我都叫佢好,
一陣搞到個face id 學錯晒,

明白,唔該哂
等6月出新買舊 是咪一發布完第日D鋪就會減價,有冇話買ipad去邊買穩陣D?淨係去開胃信

有留意呀

我都係咁 次次無電叉返都白蘋果 要重設先得 好煩
隻錶係s0 自從升咗上watchos 4.3先係咁

其實用得hi Siri, hey google依啲功能，應該預咗佢係長期錄緊音
問題只係佢會唔會分析埋其他聲音
依方面對Google真係冇信心，你冇授權佢都scan你啲email，而家可以攞正牌不停錄音，佢話冇其他用途真係唔信

即係咁
Hey Siri setup嗰陣要recognition
Ok google 唔使
已經知道答案

啱得啱，相信大家已經明白

想問下九月新iphone一出
係咪所有舊嘅型號都會減價？
同埋會減幾多？

tcook@apple.com

好似減六至八百

可能部份舊型號直接cut左

SE/6s out硬（就算冇SE2都照out）

Tim cook

又吹風 SE2 9月先出

幾時先係發佈會?

岩岩買左3hk呢個plan

$176 8gb FUP,行4.5G 300mbps+

有冇ching用緊？地鐵會否load空氣？

6s玩到咁耐算係咁

6s 算唔算係機皇, 賣到今時今日都仲有銷量

用到而家都好順，係電快咗啲

一定係啦 又有3.5

6s功能唔會比8太輸蝕
仲要有3.5

你哋唔覺得好慢咩 開lihkg都要load

6s 用家

慢係慢啲
但又唔算好慢
起碼順過我部LG G6

2年前既CPU就唔好有咁高要求 梗係冇得用iPhone 8比 但係速度係同2年冇咩分別

晏d係咪有新beta ?

反而5s 仲順過部6

6s plus仲夠做 黎緊去換電 抵玩

Beta 5已出

2.2GB
睇落係GM ？

好似未有pb

次次都係架啦 聽日再撳

有無師兄知點搞，6S+11.0升11.3.1，試左幾次入儲存個度del完個更新檔案，再更新都係咁

唔係

有電腦就電腦up

上左pb5

6 仔用左幾年都好地地
但上個月去完旅行返黎就連唔到屋企wifi
一係就連連下就無啦啦斷左轉返用數據
依家先諗住轉7 係咪好笨柒

係，係都轉8

你老味，蘋果你夠膽咁出！我即刻狗衝！
簡直係4/5真正血統嘅親生仔

Source:

beta 5 7plus有啲熱

如果用SE個design做全屏
3D Touch multi tasking會唔會好界手

做全屏就唔洗要3d touch multi tasking

Load一、兩秒啫，有幾慢呀

X淨係得底掃上嚟multi tasking？

係呀, 掃上黎就係, 仲要3d touch 黎做咩

我一直以為兩樣都有

咁apple其實大條道理SE2唔加3D touch

standby嗰陣熱？

上連登

認同 喺冷氣地方一直少少暖 唔係平時咁涼浸浸

用緊10仔

Beta 4 上 beta 5 都 2GB full patch

同埋左右掃都得，效果同iPad 4隻手指左右掃一樣

升左pb5 個系統成23gb是咪要backup重練

29GB

DLLM死基佬

其實係唔係洗料黎架

我部機用左都係140gb左格 但個系統

try factory reset?

我16gb都比佢食左10gb 係咪洗機先搞得掂

0%

iphone 7 10.3.1 升唔升11好...
開始好多野更新唔到, 要我上11, apple support 個APP又開唔到, 仲有幾個APP 更新唔到...

Apple搞esim都未必搞dual sim

dual sim會佔機身體積，所以難D

有無人上完11.3 部機成日都熱？電用快咗？

其實有esim 仲洗乜用dual sim, 係以前啲大陸機, 垃圾機先整黎吸引下人姐

有啲人成日中港兩邊走
dual sim都有佢嘅存在空間
不過Apple咁多年嚟冇dual sim喺中港都仲咁好賣
證明大家買機都唔太考慮呢樣嘢

6s係唯一一部係今次Beta 入面跑分高過ios 11.3 但反應超慢嘅機
其他幾代都冇問題

6s 唔好上iOS 11.4 Beta 5 (15F5077a)

我想要dual esim 或者esim + 實體sim
手機可以輕鬆揀電話卡

我部6s冇事喎

唔係嘛 我今朝睇到O曬咀

其實唔洗點理system幾大 部機冇位就會清cache

6s 已升, 岩岩update完部機d反應好慢, 用返半日正常返, 之前beta2, 3, 4都係咁樣, 發熱問題無改善, 唔打機都長期暖手

條片下面有comment懷疑佢個11.4 broken

佢6s怪怪地

得啦收皮啦

我叫你收撚皮😅😅

蝗國都都唔care

咦 啲reply skip咗嘅

#metoo

部7開始壞壞地,有啲APP開唔到卡住左,有冇巴打知咩問題?

巴打，

Family Sharing 新手:

可否選擇性分享邊啲movie 或 歌 俾邊個 member？

唔得 一share就全部都會share

謝謝，but (有一兩部甜嘢點 family share ar. Sucks)

你itunes store 既野share ja wo
邊到會有甜野

例如 iTunes movie:

fifty shades darker 3 級

Deadpool 暴力粗口

唔想share 比18歲樓下

未有4級嘢

睇住apple出賣班支那人
將佢地比番土共監控
唔係舉腳支持咩?

咁冇得搞架喎

Beta 5又幾慳電

連mon貼都已經出埋

o岩o岩放監？

8plus beta5好似倒水過beta4

咁你跟住落嚟會有咩行動
蘋果咁大間公司唔會因為你講幾句就會改變

我都想要雙卡雙待 esim+實體都ok
esim 俾我張月費用 實髒插大陸卡
利申 雙卡單待

SE2愈講愈吸引

個spec似係

同SE一樣機身size
full screen oled display with notch
FaceID
A10 fusion chip
2gb ram
ip7既單鏡頭
冇3D touch

full screen傳聞似係撈亂左下一代iphone(九月出果部)
我所以估都應該係4吋mon+touch id 2代
因為A10唔會夠力行face id
豪既就face id + A11
低價應該係touch id + A10
兩個都好有可能

好似順左

其實8plus由11.3 beta2開始已經順到無倫

但我用落 beta4個電係好過beta5
B4用大約7-9mins先跌1%
B5就平均5mins跌1%

其他人呢？

我都覺啲料開始撈亂
啲料美好到我唔信會出現喺一部$3000-4000嘅機身上

都唔係未發生過奇蹟既
岩岩出se當年咪同6s完全一樣level

我覺得b4 b5都係倒水過b2 b3

我反而覺得B5好過B3

最近部 7 plus 好 lag
咁岩要 update ios
係咪用 itunes update 一次 , 再 backup 再 restore 會好 d?

用咗5S 四年幾，終於換咗部8

有無iphonex b5用家?用落點?

剩58 %
自己用落都幾順

有冇人最近試過walk in換電

冇 3D touch 好唔方便

咁勁？仲長氣過8plus

沒有放棄 Touch ID！韓媒爆料蘋果正開發「超聲波」技術！

蘋果自從推出了最新一代智能手機 iPhone X 後，使用了全新的 Face ID 作為解鎖手機的方法，棄用了使用多年，大受歡迎的 Touch ID，正當全球都認為蘋果已放棄使用 Touch ID 時，就有消息顯示，蘋果不旦沒有棄用 Touch ID，更正在開發整合在顯示屏內的指紋掃描器。

據了解，蘋果目前正在開發全新的指紋掃描器，主要使用的，不是業界相同的技術，而是使用超音波，比高通及 Samsung 的更強，更快，不過以進度來說，高通會更快完成，相信蘋果要待技術完全成熟時，才會正式使用在 iPhone 上，不會犯下鍵盤的錯吧？

目前有數款手機已使用整合式設計，讓指紋掃描器與顯示屏結合，正面可以使用的同時，亦不會減少顯示屏的空間，只有蘋果選擇全面使用 Face ID 的代替方案。

iphone x第一代係犧牲品

Beta 5 telegram 開唔開到stickers?

唔知趕唔趕得切今年第二代

No

到時又有某會員變成佢口中嘅考古學家

我開到

係backup > 洗機 update > restore from backup

咁樣做有用？

我 reset 完，徹底啲，人手裝過晒 app

我個人黎講係有用
btw我個backup用左好多年 清唔到

sorry
大部分黑咗 但有部分用到

啱啱係度諗 如果SE2用M字 咁佢個咪要set 120Hz Touch sample rate
咁咪可能仲順過8/8plus

fake?

想係Itunes算11.3.1,但話我電腦唔夠位,試過網上d方法改backup位置又唔得 如果用wifi升會唔會有咩問題?之前次次都係插電腦升

Download返telegram X就用到

之前冇用過telegram X 宜家喺app store搵唔返

好快到6/4
會唔會iPad 都猜埋low power mode

fake
入面所有link都係釣魚網站

真係apple發出
第一行會寫明你全名

thx

我成日用 wifi 升

有咩關係，黑人問號

衣一兩日部機無啦啦重開
間唔中就咁

對上一次係前日

係purchased items入面可以裝返

我就係成功例子

點解蘋果2018條個芒同bazels中間條黑邊仲咁撚粗，人地三星sony都做到冇咁滯
搞到買8啲人揀都冇得揀一定要買黑色

留有一手
到佢出新一代無黑邊就會拍爛手掌

幾年前已經應該要做到啦

做到
不過唔做
睇下邊一年冇新貨好賣先拎出嚟做selling point俾啲tech reviewer吹奏

白面iPhone條黑邊還好
iPad 2017/2018條邊配合埋個gap gap mon先攞命

airpod 係咪唔會出入耳式

啲英文柒到咁
你唔係信係官方email啊嘛

你去store試下X開app出app掃mon 再試8plus咪知

咁M 字額同sample rate 有咩關係
Mon 嘅形狀同sample rate 係固定嘅咩

佢出M字 冇home 係咪要用手勢呀

外媒索求 Apple 收集的所有個人數據 結果只有 5MB

In Apple We 7s

要用手勢就一定高sample rate 咩，ipad 都有好多手勢操作

唔好去掃moon喇 用緊Air 2再用fd部pro就知咩事

唔係講緊pro, 講緊ipad2018

咁你可以話se係平機 Apple唔比120Hz佢嘅 但係差好遠

apple自己講話無左home鍵 為左提升用戶用手勢既體驗 所以頻率快一倍

X有pro-motion?

我唔FF SE2太多
廢事失望

唔係長期開 ipad pro先係真正pro motion

個touch sample rate姐，唔係refresh rate
即係掃mon反應快啲姐，ipad pro就兩邊都120hz

之前steve jobs出iphone時又話who wants a stylus而家咪又出apple pencil

不過如果有full screen touch ID我都會收貨

咁SE就算玩全屏都未必有120hz掃mon

iPad用筆又唔可以同手機用stylus類比嘅
Apple Pencil可以畫畫寫字
用途多過就咁篤mon

當年touch screen技術差要用力隊落個mon度先有反應
用stylus係為左篤得準啲
SJ當年就係笑stylus既poor user experience
而家apple pencil target專業用途
大家繼續bin SJ然後又走去買apple pencil

所以其實當年sj恥笑stylus 的嘢已不復存在
否則唔會有pencil (雖然pencil係用另一方式touch)

當年係話stylus用係手機上面呀
apple pencil都唔係用係iphone上面
你老味好似an狗咁戇鳩鳩

我唔係話apple pencil唔好
只係講一個apple都有重新發明一d野改善用家體驗既先例姐
所以佢地想重新發明touch id都唔係冇可能

咁iPhone X就變成真伏機

咁試新嘢嗰種快感又係用其他舊機難以取代

又唔駛咁灰
而家d料連SE2係點都眾說紛紜
更莫講往後d機

新鮮感都係價值
唔係話下下買S系列可以比較

apple 不嬲係幫你決定
唔會俾你左右

你覺得face id 唔好？
apple 會整 face id 2

你覺得 新macbook keyboard 唔好打？
佢會整 butterfly keyboard 3

SE2 有無講幾時有消息?

未開始整
預計九月
利申：睇rumours only 9 up

chok

龍珠漫畫去到35話only ?

漫畫都未完動畫就完左?

答緊乜 ？

漫畫不嬲都慢

MacBook 蝴蝶鍵盤存在缺陷 Apple 面臨集體訴訟
2018-05-13

Apple 自發佈一款稱為「Butterfly」蝴蝶鍵盤後為用家帶來了不少的麻煩，由於鍵盤很容易進入灰塵及污物，導致鍵盤經常出現失靈的情況，根據近日加利福尼亞州北部地區法院提出的最新投訴顯示，Apple 正在遭遇關於鍵盤問題的集體訴訟。

Apple於2015年首次推出「Butterfly」蝴蝶鍵盤，並於 2016 年用於其12 吋 MacBook 及 MacBook Pro 筆記本電腦中，Apple 在推出「Butterfly」蝴蝶鍵盤時聲稱新鍵盤的按鍵設計比標準剪刀設計更平滑及反應更快，同時比之前的設計了 40%，鍵盤不但能夠節省空間允許Apple可騰出空間裝配其他組件，性能亦比以往的“穩定四倍”。

然而，不少用家發現「Butterfly」蝴蝶鍵盤設計上存在缺陷，實際上灰塵及污物很容易跌入鍵盤內，導致卡住按鍵無法使用，但由於鍵盤的特別設計即使用家想移除單個的鍵清潔亦沒有辦法，另外亦有用家提到鍵盤時打字會聽到高亢的聲音，由於問題非常普遍，在本月早些時候已有超過18,請願書，要求 Apple回收採用「Butterfly」蝴蝶鍵盤的 MacBook 產品。

是次訴訟原因大致是因為 Mac 用戶在新鍵盤維修上遇到許多困難，他們發現雖然Mac附帶一年保修，但 Apple經常拒絕履行義務，即使Apple商店肯為用家提供維修，但修復時間需要一星期左右，就算 Apple 進行了修理亦是暫時性，據用戶稱，修理過的鍵盤很容易因為同樣的為再次損壞，至於超過保修期的Mac用戶，就需要支付400-700美元的費用維修電腦。

代表原告的律師事務所 Girard Gibbs Ltd. 在過去曾與 Apple 多次交手，並在該公司網站提供了一個關於「Butterfly」蝴蝶鍵盤問題的網頁，現階段 Apple 未有對是次訴訟作出任何評論。

快d wwdc

大家覺得6月定9月出se2嘅機會大啲

想6月出 SE壞咗

如果6月出即買SE2

Same
用緊第一代想換

SE第1代真係算耐用

由當初出用到早兩日先壞

但又唔捱到SE2出

16gb岩岩出用到而家

beta 6

又會咁快出b6

28/29號 11.4正式版將推出

PB6已出

快左!!

得50幾mb 緊急更新？

11.4順

11.4 b6好似ok
用多陣睇下會唔會愈用愈柒

有冇評價

有無人CSL比人CUT左？
電話費交清無遲
一起身話停止所有外撥功能